英國以平權回應國安法，中國政府無理由咩都唔做掛

起碼最少要3萬隻簽署宣誓書主動放棄所有BNO權利以堅決擁護國安法

公務國唔係唔放棄BNO以示對國家忠誠呀

英國首相已觸犯國安法

對中共咪仲好，俾人換血

公務員點解可以有雙重護照？

公務員

支共而家好撚慘

之前一直話BNO只係旅遊證件, 唔係國籍

而家唔通又倒返轉頭

Push

禁止三百萬BNO出境，並替持有人申請放棄BNO

反制方法
即時比6000萬英國人申請中國國藉

強力要求禁止所有公務員、紀律部隊及其直系親屬放主動棄外國護照（包括BNO）！！！
以表對中國共產黨絕對忠誠

公務員好黃架

自動幫佢地申請

認真，佢呢句陰左好多港豬

平權我估無論黃藍都會走,如果精英走曬
如果剩係留番「低端人口」集體失業唔交稅
冇收入,咁香港政府都未必養得起全民拎綜援
好可能砍福利,加上外部環境因素變化
或者未必吸引到內地移民